{
  "Add %{filterName}": "%{filterName} 추가",
  "Center %{sourceName}": "%{sourceName} 가운데 맞춤",
  "Paste %{nodeName}": "%{nodeName} 붙여넣기",
  "Create a new connection": "새로운 연결 만들기",
  "Create %{sourceName}": "%{sourceName} 만들기",
  "Create %{folderName}": "%{folderName} 만들기",
  "Create %{sceneName}": "%{sceneName} 만들기",
  "Create %{transitionName}": "%{transitionName} 만들기",
  "Crop %{sourceName}": "%{sourceName} 크롭",
  "Edit a connection": "연결 편집",
  "Edit %{filterName}": "%{filterName} 편집",
  "Edit %{sourceName}": "%{sourceName} 편집",
  "Edit %{transitionName}": "%{transitionName} 편집",
  "Fit %{sourceName}": "%{sourceName} 맞추기",
  "Flip %{sourceName}": "%{sourceName} 뒤집기",
  "Hide %{sourceName}": "%{sourceName} 숨김",
  "Show %{sourceName}": "%{sourceName} 표시",
  "Move %{sourceName}": "%{sourceName} 이동",
  "Mute %{sourceName}": "%{sourceName} 뮤트",
  "Unmute %{sourceName}": "%{sourceName} 뮤트 취소",
  "Nudge %{sourceName}": "%{sourceName} 흔들기",
  "Paste %{filterName}": "%{filterName} 붙여넣기",
  "Remove a connection": "연결 제거",
  "Remove %{filterName}": "%{filterName} 제거",
  "Remove %{folderName}": "%{folderName} 제거",
  "Remove %{sourceName}": "%{sourceName} 제거",
  "Remove %{sceneName}": "%{sceneName} 제거",
  "Remove %{transitionName}": "%{transitionName} 제거",
  "Rename %{folderName}": "%{folderName} 이름 변경",
  "Rename %{sceneName}": "%{sceneName} 이름 변경",
  "Rename %{sourceName}": "%{sourceName} 이름 변경",
  "Reorder %{filterName}": "%{filterName} 재주문",
  "Reorder %{sourceName}": "%{sourceName} 재주문",
  "Reset %{sourceName}": "%{sourceName} 초기화",
  "Resize %{sourceName}": "%{sourceName} 크기 변경",
  "Rotate %{sourceName}": "%{sourceName} 회전",
  "Change default transition": "기본 전환 변경",
  "Adjust %{sourceName} volume": "%{sourceName} 볼륨 조절",
  "Stretch %{sourceName}": "%{sourceName} 늘리기",
  "Enable %{filterName}": "%{filterName} 활성화",
  "Disable %{filterName}": "%{filterName} 비활성화",
  "Ungroup %{sourceName}": "%{sourceName} 그룹화 해제",
  "Unhide mixer items": "믹서 아이템 숨김 해제",
  "Undo %{action}": "%{action} 실행 취소",
  "Redo %{action}": "%{action} 재실행"
}
